突發 史獨尋狗告示 重酬！

搵返啦

搵返啦仲突發

史獨真係好鐘意佢隻狗
依家係咁同佢隻狗ig

你咪隻狗

why

失去過先知要珍惜

No why

don't 25

係咪泥清偷左

泥

尊重啦

最後出30000鎊買返隻狗 有錢真好